孔聖堂中學校董會聲明

就有關署理副校長何栢欣老師近日在網上針對警方貼文一事，本校董會作出以下聲明：

1. 何副校長是以個人名義在其個人Facebook專頁發表該文。該文章與本校無關，而該篇貼文發表事前未曾知會本校，或尋求本校的許可，屬於其個人行為。

2. 孔聖堂中學及其校董會一直堅守政治不進校門原則，反對暴力及任何違法行為。

3. 本校董會已成立了專責調查小組，務求查明該事件的來龍去脈。

4. 於2月24日起，何副校長將暫時停職，直至調查小組完成報告。

又話個人行為
又話政治不進校園
但係就停人職
精神分裂

推

應該立即起底班校董